# level 6 - élévateurs

## ce que je retiens de mon experience
tirer toutes les donnees une fois et les verifier avant de travailler
rechercher les erreurs

## verifications des données

les nombres decimaux sont majoritairement ecris avec des virgules, mais pas que

il manque la fin d'une fourchette de valeur dans la colonne hauteur

il y a une fourchette de valeur dans la colone charge max ce qui semble incoherent

Le champ carburant est utilisé une seul fois et est redondant avec energie


